［重要］連儂牆升級及進化！向小朋友做文宣！成立小輩圖！

TLDR：有長輩圖，點可以無小輩圖！！！！！
目標：促使小朋友都成為連儂牆參與者，吸納新血，遍地開花！！！！

事源：
大家唔知有無留意，路過區內啲連儂牆，
有時都有3至12歲嘅小朋友都有好奇心留係度睇，
但佢地唔係好識大人世界嘅政治同時事，所以佢地一張白紙咁，但又吸收唔到連儂牆嘅內容。

不過，小朋友都應該從小培養及了解香港嘅核心價值，例如：民主，自由，法治平等，等等。
所以連儂牆要向小朋友Connect，同時對我地離開「同溫層」有好重要的意義！！！

意義1．社會運動不是一朝一夕的事，要吸納新血！
意義2. 增加更多嘅民心企係抗爭者的一方！
真實情況：
我有個親戚A，佢係個不問政治時事的師奶。但佢10歲嘅小朋友問好奇點解大人要上街，咁A就答唔到，就問返我，想了解返件事。最後就因為佢個仔感染到佢去了解返個社會，平時接個仔返學放學個時，跟住留意到連儂牆。
同樣地，唔少中年人 老人平時湊細路返學，當佢地啲小朋友關心個社會，成為連儂牆參與者，小朋友嘅家長都會感染埋一份，參與埋一份！！！

咁點樣令小朋友都可以參與其中？
方式1：係連儂牆設立小朋友專區，將文宣用一啲卡通 或者可愛啲嘅圖案同文字表達，以吸引小朋友參與。啲細路無咁鐘意睇字，所以盡量以簡單文字或者俾製作好嘅一啲現成嘅打氣貼紙俾佢地就咁貼上去。
好處：我相信啲人見到細路仔貼嘅連儂牆會更感觸，而且班惡人唔會搞啲細路仔，試問邊個敢連細路都蝦，只會招致更大嘅反彈同回響，所以唔好睇小細路仔嘅力量

小輩圖打氣嘅貼紙例子：

source:

source:

方式2：體驗民主選舉的程序與意義，小朋友也來學習投票！
（可能要請手足得閒幫手企連儂牆，設小朋友投票活動，亦都俾全香港市民多一個有意義嘅親子活動嘅方式！！）

source:

source:

方式3：拓展連儂牆地方，遊戲公園！內設小朋友連儂牆，俾大人細路都可以參加！

和理非為盾，勇武為劍！
攻守互助，剛柔並濟！
香港人加油！
大家加油！
10後加油！

素圖:

source:

有得諗

幫手文宣

而且d連儂牆太單調乏味, 只係集中memo紙,
應該要多元化, 俾大人細路都可以參與!

Dllm大推
721見

小朋友鍾意玩多過睇
可以2樣一齊做

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

推

依個重要

721見

愛國教育都係由細開始

正經post 無人理

非常好

721

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

香港小字報！

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

幫推PLS

其實唔係太讚成，始終小朋友心智未成熟，如果咁樣向佢地宣傳，同民建聯絡呃阿婆無分別 ...
個人認為小朋友留返俾佢地自己家長教啦

教佢地咩係投票同民主價值
小學常識科都有教架
公民教育

壓迫人民嘅政府可以無底線
咁點解抗爭要有底線

上

咁樣好似唔係咁好
唔應該教細路搞抗爭

無論你支持建制定泛民
都有參選權同投票權
（18歲後）

文宣嚟講 妖魔化政權應該係最有用

仲有合理化 神聖化自己

幫林鄭整卡通加魔鬼角 整個民主超人打佢

我可以幫手畫啲公仔喎
不過尼排仲上緊暑sem
要7月尾先得閒囉

得閒就幫手吧

唔理佢地係咪真係學到入面既內容，
但起碼應該會學識唔好撕人地張memo 紙

晚輩呀

我冇嘢講

push

播種

唉，而家仲畫緊final份功課
不過下個禮拜印埋本書就得閒架喇

等你歸位

同我推番晒啲 721 POST上熱門!

ok

好可愛721見

721 見

胖虎同大雄做例子 細路應該易明啲

有人post左依個例子

7.21

贊成

幫推

唔通家長就一定教得掂，個個家長都可以正確傳達到訊息？
如果好似你咁講既，唔需要學校啦，扔返比家長教咪得囉

share呢篇報導比你睇下

同佢地解釋香港發生緊咩事並唔等於教佢地搞抗爭
有接觸過小朋友都會見到教育赤化得幾嚴重
好多小朋友都講普通話 講到連廣東話都講唔好 甚至書面口語撈黎用 咩返屋企開空調 買票
又比TVB洗腦以為哥哥姐姐姐衝立法會係暴徒（真人真事 我真係聽個細路咁講）
而家唔播種 過多十廿年就冇新血企出黎架啦

幫手推下 其實呢個idea好好 不過好似比人忽略左

我有對表姨甥一個5歲一個6歲
一個扮用警棍打另一個; 另一個撲走咬返佢手指
你話死唔死

Pish

小朋友係以模仿去學習架 好明顯唔知咩事但覺得得意好玩 就學佢地咁做
靠你去教返佢地 解釋點解個哥哥會咬人手指啦

幾日前見到，小朋友都有留意㗎。

兩面刃，眼見很多家長還是不聞不問，或站在非常極端的一邊，唔好帶壞自己個仔

thanks for sharing!!!
我唔係話家長一定教得掂，只係我認為小朋友始終未係一個獨立個體，要好小心，唔好太大意灌輸。
或者咁講，可以輕輕講下投票同民主係乜，但太深入甚至想拉佢地歸邊我唔肯定係好事。
Sorry 我明實人會認為我分化或 3 毛，(我仲要有 P hahhahaha.....) 但我真係只想大家小心 d 處理, 無惡意 ... thanks.

自推左成日了

7.21

Ching ho ball

7.21

可否將呢啲卡通片截圖點出去
吸引小朋友黎睇
就算老母係藍尸/政治冷感C9
小朋友駐足睇一睇應該唔會第一時間拉佢走

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦

下集在此，如果有大神識得整字幕，就幫手整走啲粗俗少少嘅字丫
躝C gut路有點粗俗，啲老母又唔鐘意架啦

撕紙王係其中一個例子
不過諷刺得黎 小朋友唔知睇唔睇得明
而你依啲圖就直白 清晰

下集嘅後半部份

請張貼在各大連儂牆上

最後畀返個Credit 比作者

小朋友鐘意故事性及童話世界
不過啲連環圖會唔會太多？

原作者一野出左咁多張
大家貼文宣果陣可以揀黎用

用哂就完整啲囉
每一張都有意思

例如大埔幅牆夠大咪可以貼哂

貼唔哂可以整QR code 比小朋友scan睇埋後續故事

暫時諗到咁多

可以一試

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

pish

小輩。。。
唔係晩輩？

後生小輩

721, 港島見

對準五大訴求

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見

巴打你連到咁長嘅

721帶電筒
721去港島

因為「小輩圖」呢三隻字笑到仆街

Be Water
721

栽培下一代

連小朋友都搞，真是無恥。

無錯 14歲都俾人搞 真係無恥

撐警暴徒會唔會連細蚊仔都打

幾好

推

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

麻煩各位手足幫手推上熱門

仲可以類比
納粹 中共

好可愛

我見有小朋友好鍾意寫
佢行過問媽媽今日寫唔寫
媽媽話尋日寫咗，今日人多唔停喺到寫啦咁

或者印啲貼紙送俾小朋友？
貼紙上一個公仔加一句「香港人加油」咁
俾小朋友有「香港人」身分呢個概念

方式1：係連儂牆設立小朋友專區，將文宣用一啲卡通 或者可愛啲嘅圖案同文字表達，以吸引小朋友參與。啲細路無咁鐘意睇字，所以盡量以簡單文字或者俾製作好嘅一啲現成嘅打氣貼紙俾佢地就咁貼上去。

內文有提到

小朋友好中意My Little Pony

支持

公民意識要由細教到大！

素材網

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

可唔可以宣傳叫小朋友好好做人唔好去做狗

搵阿多啦a夢、小丸子圖囉
我想日本🇯🇵果邊唔介意

續

Pony 太細

To police

不撤不散！堅持！

勇敢的小馬不畏強權！

壞人Lord Tirek當權
您還能忍受嗎？

講中共對細路太遠太深了
要講埋歷史先明
盡量講返香港周圍發生緊嘅事
平時佢地睇新聞報導睇到個啲

一啲啲，大少少嘅 Let say高小
其實都明

內文：從小培養及了解香港嘅核心價值，例如：民主，自由，法治平等，等等。
講依啲嘢， 我相信無論黃藍都無咁反感

而你依種圖要了解歷史先明
而且偏藍嘅家長會比較抗拒

用啲簡淺易明既4格漫畫解說局勢有冇得諗

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

老夫子個類

贊成呢個做法
嗰啲畀家長同小朋友一齊玩嘅投票，如果係冇票箱可，以大家恰埋眼舉手咁樣達成投暗票嘅效果

長期戰

有得諗 推

全面強化對內對大陸既政治觀念宣傳

7.21見

推 老中青小 connect

小小意見 我唔識整圖
我覺得呢啲太複雜 小朋友唔明
簡單 林鄭 講大話 林鄭 蝦蝦霸霸
警察 打好人
簡單好壞對立會易啲明
btw整得好靚

網上流傳的 唔係我整

推

背圖

Sorry, 721見

我講嗰種貼紙係俾佢拎返屋企貼
即使連儂牆冇咗，都仲會有野提醒小朋友佢地係香港人
對抗學校國民教育嘅洗腦

整啲填色比賽

有無得作個長少少嘅故
好似劉小麗咁用動物黎講返成件事 （先唔好理劉小麗乜料
又或者係用返簡單班長老師校長咁嘅比喻 易明啲

屌點解變咗P牌

拋磚：同學係香港人 校長係中共 副校長係林奠 老師係盧偉聰個啲高層 風紀班長就克警

而家係教佢地自己去判斷一件事正唔正確，同你教小朋友要有禮貌一樣。你而家唔去教，遲下紅底小學都係會幫佢地洗腦